有無巴打自己換過大陸車牌

有無巴打係自己搞掂？幾錢？
可唔可以share 下經驗？

我上網check 佢話要住址證明 (境外人員住宿登記表）
但我係大陸無物業
如搞唔到係咪搵中介最好？

問過香港幾間around 2000hkd
大陸關口around 1300rmb
有無其他更抵屌中介推介？

李健

淘寶買境外人員住宿登記表
之前自己搞連埋兩轉車費加體檢都係600幾人民幣

影相.境外人員住宿.醫院體檢.上網預約車管所
最快可以ㄧ日內整好.

境外證我係二線派出所整.乜資料都唔洗俾就拎到

留名學野 個牌11月到期

體檢係咪都係申請車牌果度驗埋？
定要自己book 診所？

上到去車檢所 附近有好多代辦一條龍 比錢就得 ard$1000人仔
上晝去整 即日可以做埋體檢，下晝走得
約兩星期就會寄車牌比你
記得星期一至五先開門

係咪姐係我影好晒相，整好份住址證明
準備好晒呢d 文件就可以book?

例如我book 左4月30號下午搞證，
唔想返去兩之，可唔可以30號上午去是但一間醫院體檢（定佢有規定？）

自己行入去文錦渡口岸車管所攪
佢會俾哂資料你 教你點攪㗎嘞

影相記住加錢要回執（車管所要）.你有辦法拎到境外人員證後.就去搵間區級醫院做體檢.（有色弱麻煩啲）佢驗到我紅綠色盲 唔撚簽名

我記得張健康證有限期. 所以可以分開兩日整都得.
網上約車管所好似得三間整到香港人證. 文錦渡.梅林.西麗.
最好自備黑色筆填表.上次用藍色唔收我.
攪完會俾個no.你俾錢. 我有大陸提款卡就方便啲.無唔知點俾
果度有速遞公司 可以寄/幾日後自己去拎

唔想煩/唔知點攪就俾錢人整啦.（支持自己整 ）

續新證係咪唔使暫住證？

舊年4月續完 要.

屌⋯⋯

上個月換咗，用一個朝早搞掂。
用咗$1000人仔

之前整條友話新整既要自己去拎

我嘅流程無咁煩。
我係夜晚去映相整回執，
第二朝去搞手續，唔使3個鐘車牌入手，
根本唔使等兩個禮拜。

點樣三個鐘車牌入手我今日啱啱去完都話要三日

識人幫手搞就得

有，淘寶1000蚊搞掂哂但一定要自己上去

搵人帶代辦。自己親身上去一轉

有冇人最近整過成功？